入黎講下自己有幾污糟

底褲反轉著一個禮拜，最尾拎去洗果日聞一聞勁大陣尿味

華洋黑白一律照殺

屌完飛機杯唔洗下次再用

一個月唔洗襪 襪底見到變咗黃色

但對襪本來係黑色

我多你一日，正前兩日，正後兩日，反前兩日，反後兩日，嗰陣sem break日日喺homestay冇出街淨打機，涼都冇沖過

黎m好污糟

呢句有味

屙完屎會攞上手研究吓 唔滿意會塞翻佢入屎忽窿等下round

成班都污糟到

屌 個post有味

同你差唔多

我幾鐘意陣尿味除

條褲一個月都唔洗

褲冇返一年半載都唔好攞出嚟講啦

唔鐘意著襪，鞋同腳都好撚臭

我張床臭到瞓唔著

好撚污糟

細個係公廁屙完屎冇紙巾
出面冇人幫手
係垃圾桶搵啲睇落乾淨嘅膠袋抆屎

好撚中意放屁個陣用隻手整個lon之後接哂啲屁 再拎去個鼻到 一放手大啖大啖索 正到仆街 仲有啲更污糟

吊起隻老鼠同佢講經渡化佢

你唔係污糟 係痴撚線